龍門居內發生白衣人無差別襲擊事件，黑衣少年被鐵通攻擊至頭破血流！！！

2357 剛剛龍門居內發生黑社會無差別襲擊事件，黑衣少年被鐵通攻擊至頭部流血，並被搶走電話。少年只是進行普通的單車活動，並無進行任何呼喚口號之類事情。

曾主任已即時為少年進行急救，並陪同至醫院進行治療。

少年經龍門居買宵夜期間，有一口罩年輕男子行近問路，同時附近站有多名友人。

少年停下，男子詢問他在龍門居做什麼，少年回應踩單車後，男子突然出拳襲擊，並從後拿出鐵通施襲。

然後把電話拿走後，與一班男子遁河畔花園離去。

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

深夜一推

起行過果兩個女人底,,反應唔正常,似幫手睇水
應該如果比人反擊呢兩條友會阻撓